【雲加死線日】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

仲迷雲果D 自己開個雲加迷吹水區啦

簽人啦 雲加

雲加

雲加食撚屎

決定咗買到人就會開返個迷雲topic慶祝下

下個topic 雲加死線個日

應該要adxxxxx清開🤔

買到人未

雲加9up幾句就當自己係新謝拉特
真係無腦

阿仙奴賣人效率特強, 傳要賣既人, 90%會賣到

買人既話, 90%買唔到

結論係, 最後呢幾日應該一個都簽唔到, 雲加繼續執教

反雲慘敗, 迷雲大勝

集中曬班智障

傳賣張伯倫山狗都未賣到啦

雲加想賣細梅
國米只係想loan 同價太低
賣唔出了

雲加專登輸比猁迫高層買人

屌你老母雲加又險簽

好耐冇見佢，
可能諗緊迷雲新藉口

買唔到人啦

咁快新po

ox同m20肯走未

睇下鏝用唔用球員換
倒貼就不了

用sane/阿古路is ok

香港時間幾點完轉會

最後張山傑細梅賣走，一個都買唔返
今年又賺錢fat fat

屌，仲諗住起身見到自大張狗、反雲細霉走
再山狗換丁力。
而家又回到基本步。

皇迷竟然想用監獄馬加錢換拿卡

一號早上六點

如果真係SANE J得過, 後生有速度有腦

asensio一換一is ok

大夫，文加拉，邦尼
自己揀兩件

收到風張仔turn down咗車狗？

後生有速度有腦都唔會想搭沉船啦

1號早上唔知7點左右

250

唔想睇翼喎

買撚到咩

文加拉+大夫

中夫拎黎做後備其實唔差

唔想防守

送比邦尼俾你地做後備好過冇啦

佢俾哥狗改造打翼衛

on9

講真邦尼真係好廢咩
史雲斯個年一個carry成隊

我送返基比斯 贊仔 俾返你做後備

丁力黎阿狗其實駛唔駛減人工

用基奧特好過啦，同埋阿狗都一堆前鋒，邦尼其實真係好廢

哥帥仲想用丁力
應該有咁上下料啦

張狗
仲記得有年對摩納哥佢後備出場打中中
入完一球即刻係中場扭失波
輸多個作客入球

Loan out and sold

諗起爺爺叫大夫box to box就想射了

基比斯ok喎英人+左閘
用來打杯仔一流

唔怪得你話邦尼唔廢

拎10m出黎再食佢60k/week囉 拎去

基比斯贊仔禾仔迪保治
4換3
有你地著數

咁早開工

死5毛藍絲

唔駛買啦
清左山狗張狗梅斯達菲is ok

加埋welbeck 張狗 山狗 臭燒
換阿古獸 大夫 文加拉 250 sane 費蘭甸奴

真

邦尼真係唔係大家諗咁廢
只係哥狗個套唔岩佢踢
鬥跑鬥撞既話 佢做後備幾好用

係佢啦雖然追返一球

鏝狗？

唔廢？
顛峰果陣就唔廢既
你有無睇過佢借去史篤城踢果陣？ 又賴哥狗

半鏝半妓

咁勤力搏咩牙

我當左爺爺買唔到人架啦 無希望就無失望

得得得
死全家先
一係就生花柳死出去

一覺醒來 啲人都仲係度
咁多手牌
忍唔住想迷雲了

即係國家主席

有基佬仲要BONY做咩

沒有球員離開等如有強援加盟

咪即係雜種狗

中文屎sorry

有黑碧仲要其他人做咩

Bony應該似lacazette 不過垃圾版 仲要回哂塘

張狗腳下功夫唔夠細膩 視野一般
放波唔準 傳球質素差
尤其是傳球質素佢真係麻麻 一線中場傳既波係傳岩哂左右腳 仲要好易接
睇張狗打中場 佢完全做唔到

佢唯一最強係速度快 係邊線爆人果下

bony似撚lacazette

同聯賽仲要

似lacazette？？？？？？？

lacazette問號.jpg

應該似廢版lkk多d

國家主席
當年因為韋托特而迷雲

膚色就似

爺爺
買佢老母西咩
好波既都比佢教死
evans都嫌棄你阿狗呀

近排食左件人妻 佢老公做導遊

有曼城揀佢梗係唔要阿狗

同班番五日既懶鬼排擠勤力番六日手足一樣

任上ga wo

呢樣真
返6日手足仲要做到野

Arsenal and Chelsea have agreed a £40m fee for Alex Oxlade-Chamberlain, but the player turned down the move. [BBC]

佢究竟想點，又叫走又唔肯轉會

少睇 Evans識唔識用波？

走啦仆街！

點解連曼城想要佢

想去利

去做謝拉凸

去英超做林8好過謝4啦

邦尼黑碧都不如

仲有邊個就傷完, 雲加成手同花順

上場賣緊人情比猁

哥狗想買嘅後防多數都笑話黎

真係士別三日 刮目相看

嘩你老母 原來對面踢13個 唔怪得

哥狗自己本身刀系笑話

屌你老母快D 躝，真係當正自己謝拉特咁

曼城買中堅得啖笑

我屌你雲格，唔該你走啦

❌ BID REJECTED ❌
Sky sources: @Arsenal reject £50m bid for Alexis Sanchez from @Man City

攞人黎換

換250啦

Sterling + 70m

想要牙古路

太老 不了

易傷，丁朗我都滿足

想要SANE

乜張狗又唔去軌

人地要學謝4派牌牙

似廢版基奧特

唉 痢一定出唔到40M啦

希望雪佢一年算啦

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david 4h4 hours ago
More
Oxlade-Chamberlain has rejected Chelsea move & wants to join Liverpool. Bid lower than #CFC £40m expected. Otherwise will stay at #AFC #LFC

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david 6h6 hours ago
More
Arsenal have rebuffed all approaches from Man City for Sanchez. #AFC stance remains not for sale - unless huge money + player offered #MCFC

因為英藉掛

咁都好啲

支持張仔走唔到就放佢落U23做雪條

山狗

期待

James Olley‏Verified account @JamesOlley 5h5 hours ago
More
Mere fact #afc are now in dialogue with #mcfc over Sanchez makes deal more likely. Far apart in their valuations at present but still time.

用mane換

我奴用張仔+70M換古天奴

又賣唔到 咩事

個個都賣唔走，兩星期後原陣？

搏利記出價

但如果賣唔到，都要轉陣比右翼佢踢，始終係僅有識突破球員

賣人就有news 買人就一個都冇
伊雲斯果啲垃圾唔計

咁不如雲加落場踢算

雪

咪同山狗差唔多=.=

仲夠膽比佢踢

佢邊位呀

古天奴+70m換 張狗+jen+debuchy

雪 出黎又鳩踢 不如唔好踢

可能以前傷得多 Kun呢2年退步得好快

利出唔到 40M 姐係又要下年 free 走去利
加大咗賣山狗嘅壓力

全世界加盟利物浦

Kaveh Solhekol‏Verified account @SkyKaveh 10h10 hours ago
More
Pep Guardiola unwilling to consider losing Man City striker Sergio Aguero as part of any deal with Arsenal for Alexis Sanchez

都話250

下季燒山張一齊free走

鋒迴路轉

臭燒free走都未必有人肯俾佢份人工

其實evans真心唔差
最聯出身想去最城係咩玩法

推得咁快
一訓醒就幾廿頁

阿記管理層想呢3個賣1個套現 我覺得呢個想法合理 但而家OX又唔肯走 姐係分分鐘等到Deadline佢都唔走 最後賣山就算

宜家都係140k姐 一定有人肯要佢 出200k

Diu on9

但唔值30m

Yes

佢洗撚踢 雪到下季

只係覺得無需要賤賣一個有潛力 開始夾慣夾熟既去用更高價換個29歲既番黎

但賣細梅買佢就幾唔合理下

龍門訓練

如果細梅想走 都無計
細梅好有heart 唉 成日見佢落後都去右翼位出波 雖然出親都好垃圾

一單還一單既話Evans 1.90米 真心唔差
至於30m...只可以講市場已經瘋狂
（但雲加又咁平賣細梅 ）

只準接波 唔比用腳

早晨，有咩news 呀

乜人都賣唔出

四隻都係腳

仆街啦唔記得做暑期功課

姐係射龜唔比擋

Xhaka擺埋落去射鳩張狗 兩個都唔洗踢

買同賣都跟唔上時代

咁用口咬住個波

好想睇佢雪到硬哂波都唔識踢

掉佢落u23做執波仔啦

真係乜鳩都關沙卡事

練到變神龍 間諜接班人

Oxlade-Chamberlain has rejected Chelsea move & wants to join Liverpool. Bid lower than #CFC £40m expected. Otherwise will stay at #AFC #LFC

BBC DAVID

支持

屌奶星咁姐係點踢 又無d轉變牙？

老實講stay我諗老野都未必雪佢
佢都無乜尊嚴可言
得我地想佢雪張狗

張狗肯躝未

矛牙
賣唔到人
亦買唔到人

隻狗做左全倫敦仇敵 真係要出街小心

好能on9牙吊
早放早轟錢買人拉吊

而家無人反雲狗 拿斯尼都上左神台
反山黨都收收地皮 張狗真係世界級 拉仇恨

山狗都回價 有可能雪既

同意 打翼起碼好過禾確特

其實個個經過上場之後狂屌佢
上場既表現要屌都屌左賀丁條垃圾同比爾連黑碧先
全隊都差㗎啦 上場咁既陣後防完全波都運唔到上去 傳失哂兩三腳又比人搶返 個賀丁又雞手鴨腳狂甩波 前面放黑碧 高波第一點無贏過 山9比左佢有下單刀贏chance唔知射去邊
其他人有心都無力 都踢唔好啦
只係咁岩第二日就有新聞OX走先矛頭指哂佢又屌埋佢特登揸流攤 佢係都hea左 但我最想屌雲加出賀丁出黑碧

張狗留隊應該又有張狗死全家呢啲topic

迷張狗死全家

本身隊波做買賣已經慢，依家仲要deadline前自爆，全世界都當你笑話

佢唔去軌既原因係因為想由RWB>CM 阿記CM多到痴線 留係到都唔會比你踢到CM

同埋 MUSTAFI 係咪留隊？

佢覺得自己係英撚派路

得番兩日，留名等F5 到完場

伊雲斯買唔成就留隊

到底果陣係無人用所以用aoc打中間先
定aoc話要打老野先比佢打

隊中好多人想山狗走
(好似係telegraph)

On撚鳩 佢hea撚到有眼既人都識睇啦
態度差一定賤種過垃圾先

迷張狗躝 呢到半場已經屌隻狗

梗係啦 成班hea既黎個咁有鬥心阻住佢地搵食

你踢得差都算小問題，起碼見到個陣係真係排得差。但一個職業球員點都唔應該hea踢囉

初頭好似係真係無人用先搵佢打
後尾就唔知做咩鳩有人用都搵佢客串

防中都算了 核心憑咩做

老野講到明holding有信心危機都要出
因為細梅單野應該 咁雙重標準啦對張狗又唔係咁
張狗鳩踢有眼睇
Holding下下單對單比mane爆
你想佢點姐
戰犯一定係雲加>張狗>holding

多 但個個都廢

有一排打弱隊落後緊 轉陣 咪用佢打中中放多隻翼出黎囉

上面搞錯左 場波踢緊果陣好多人已經狂屌佢 第2日傳佢走果陣大家係'祝福'佢快躝

AW: "If you don't sign the contract, I'll take the Atom and Humber."
AS: "......"

爺爺退休之後仲會唔會有迷雲

迷狗迷到腦殘

果6 7個波底唔會廢得過OX呱 佢專長係爆破ONLY 唔係傳球大師

要雪細梅咪出kxxxx囉
出個明知有信心危機既仲要打大賽
已經唔講痢d前鋒又快又好扭，浩仔top fit都唔會搞得掂

上神台，肖像掛球場門口，日日懷念。

咁唔好買山狗
一D 誠意都無

下個topic
迷張狗死全家
轉會窗完果陣
迷雲死全家
爆po 之後
死老野仆街死

好想知果日佢2個私底下傾咩 呢到d傳心師可唔可以講下

直頭條屍日日掛球場門口啦

可能特登出張狗比你哋睇下幾hea，賣佢個陣費事有人反

係都拎哥狗黎換山狗啦

快D上看台算數喇

企硬 50m + 阿古路，

可以放心Giroud Lacazette Aguero Nelson 四大尖刀 4-4-2輪換雙箭頭

等左幾日，雲加仲係未簽到人

其實holding好無辜
佢對手係mane呀 mane入果球根本無得封
條黑鬼及大位及撚到佢個人面向自己龍門再咬腰射 點估到佢咁都入到
同埋holding如果撲嘅話肯定下下俾人輕鬆扭過
所以根本無得賴holding 實力上佢根本mark唔到mane

訓醒未

叫佢返高貝利ok?

唔講果球 佢球球波人地比小小壓力佢就鳩踢比番人 又係咩玩法
根本佢未夠班

屌你 唔係迷張 以事論事
試下換4:0後第二日news係比爾連話走唔係ox 自己諗
我唔係話覺ox好勁 佢都上唔到大場面㗎啦
只係對比下阿既翼全部廢廢地 佢咪ok囉
我好想佢去車仔添 40m放到佢不知幾和味

係阿post先推得咁快

咁撚大個名印住係你個頭都話唔係迷張

一日四po

根本浩仔果場唔會係戰犯 要做既做左
上面失位又唔mark人 你當佢比比都唔掂

失敗者專區

冇職業道德呢下 已經唔駛再比機會

佢都係有一球控7咗姐
佢上季好淡定 呢度啲巴打好似話 賀定賀定 用波淡定

文尼果球邊個怪浩鼎邊個死全家
主要果球失係因為張狗走左佬唔幫手夾鳩文尼先失呀

holding上季其實算係咁
係今季呢幾場兩隻翼衛食撚晒屎

100分條撚屌食屎啦

想走仲要揀隊玩呀

屌你老味. 真係以為自己球王

正仆街.

根本2隻都唔撚係翼衛黎是但塞落去就當人係

張狗斷腳死

禁區出現1on1，右翼衛唔洗mark人既情況下竟然失左蹤
點講都講唔通踢純翼都會浦下頭啦

佢唔係以為 佢當左自己已經係

如果佢留隊你會講咩

上季尾呢到大部份人捧到佢上天果陣 我已經講下季仲keep到再講 呢到曇花一現既球員太多 踢過一季半季好波之後打回原形既一大堆 雲加見你地咁迷佢 而家比佢做正選 未現晒形完全唔夠班囉

一百分呢場係仆街已經係有共識

原來喼屎做完體檢，就黎宣佈躝

Hea踢是原罪 理撚得你好唔好波

所以張狗斷腳死

yes

快

我等緊射呀
快手賣等我快手射

除左褲

咁屌返雲加囉
雲加仆街死

就黎笑4了
阿狗永遠都俾人撚

準備book定巴士慶祝

一賣就去痾返個靚屎
急屎急左好耐

Debuchy perez躝唔到了？

阿狗慘到賣人都要打j

係咪要搞番過勝利巡遊

冇雲加，我地比人撚既機會都冇！

雲加！

比左40M就真係撚喇

射落海都唔好益垃圾猁

咁好老實 你要mark mane 我哋除咗k6有機會之外冇一個中堅mark 到
我唔覺得一場踢得唔好就要咁屌9佢
何況對手仲要係利
不過我都認同比佢踢正選就太早

主席應該躝到，debuchy就難啲講

今季利記搞乜咁受歡迎？個個都想去，基達，100分，林馬，vvd

留佢老味呀

我唔屌佢. D 球迷都噓到佢番屋企

Gopro

得番一日

乜9 NEWS都無

同CECH果年一9樣

又搵球迷笨.

穩健防守既Debuchy肯出，雲加肯比佢慢慢踢返就好，踢返鳩跑仔比爾連做後備

下下要中堅1-1跑狗
有幾多中堅搞得掂

車仔起碼都有冠軍，痢有乜撚嘢，垃圾

5屆歐聯歐冠杯冠軍，英國第一，個個人都想去

到時場場噓鳩佢

有熱血

幾耐無踢波呀佢
仲要三字頭，比人爆兩下我驚佢無氣啦

求下猁快啲買走張狗番去掌控中場，唔好再禍害阿狗啦

轉會窗開果陣我都話 今年要清人 多過買人
點知清埋山狗張狗細梅

熱血爭冠
然後雞胸

傷傷傷

打右閘應該應付到

唔跟高普跟老嘢咩
仲以為改造享利果個老嘢
老嘢各方面都比唔上費格遜
快d退休

根本就應該100分mark 佢

有歐冠同冇已經兩回事啦

100分根本唔識守波

單對單邊個mark到mane呀宜家英超

山狗 + 30M 換 sane ok？

張狗就張狗啦1咩百分呀

雲加好波

好波

曼城會用丁朗加20m試水溫

費蘭甸奴

Unless

邊個叫走就逼佢地做龍門訓練

唔洗倒貼就DEAL 喇

唔 deal

鏝話要阿狗加錢
丁朗後生 + 山狗下年 free 去

希望藍斯將兩件二五狗往死裏打

高普搞到互含聯盟解散

真心 deal

太少錢，不了

重建呀
反正今年都玩完

靠250重建不如靠你啦

求下最城啦 少兩個崩都唔會死既

咁都deal
冇50m+250

250 咁後生
點同
仲可以對猁鏟草

係，原本留山狗一年都係諗住搏衝冠
而家明知無可能既，不如換個後生既返黎重建

張狗都值40M 250起馬值50M
問題在鏝唔賣

衝四都難

250+費癲我都 OK

鏝買個陣都唔止50m啦
（好似係）

49m

哥狗最愛費癲點會賣

老野會唔Deal
真心

雲Sir 想要250

deal，講真山狗如果真係同隊波有予盾，真係快手放出去好過死留一季

可唔可以要sane

所以唔明點解會唔Deal

有無手足請假睇轉會deadline 牙

我地加30M 都 ok

本身放假
Relocate london

成班傻豬咁快就deal，人地試水溫就梗係抬高啲個價啦

即使山狗有三年約都唔會值100M
換250+$肯定有著數
只係迷山會哭喪 可以過鏝架

最後傾唔掂丁力人工就好笑
丁力依家18萬鎊

咁不如要埋美斯， bale ok?

利記自從搵到高普之後 起碼見到隊波有野心有希望
我地而家係好撚絕望

你睇下曼城Po嘅話佢哋都屌緊寧願唔賣

話走果個都開18萬鎊俾佢喇

180k原本都打算比張狗啦

要衝四都難 受太大的禮會內疚卻也無力歸還

走左個話要330K 既山狗
250 180K 點會唔得

啲人以為攞左兩三個fa cup就有好轉 年年都比人呃 好喇今年八月都未過就黎料

以前都唔覺，而家先知高普除左有眼光，熱血，原來仲團結到隊波，扶返利上正軌

唉，雲加

我地都有希望過既 早幾年買ozil 山狗個陣時
點知原來1年1星都係唔夠

好多次輸自己
冇consistency mentality
一兩場好波就捧到上天

上年季尾轉陣去到今年社區盾都好有希望㗎

好想睇文傑有咩意見

迷雲咪覺得有希望囉

雲加老啦
只係上面個西老闆西管理層癈 即使換路維都救唔到

佢肯雪古天奴 換轉雲加一定唔敢

雪咗山狗半場仲想點

心傷

咁想踢中場落u23踢飽佢啦

Arsenal are the first club in history, where the manager loses the dressing room and we get rid of the dressing room rather the manager 😂

荷包乾硬化

雲加:下場正選

如果曼聯贏你係頭家仲有無地位可言

比雲加教真係爭英超都變爭英冠

綠帽笠到腳趾尾都錫住個老婆就知佢不嬲都冇

無轉會消息都吹到咁多版
冗員定太傷心射曬波MOON POST

呢到個個都人生贏家唔洗做

買250番黎
雲加改造踢防中同閘

躝啦老野

Keita vvd個個都想去利你又真係吹佢唔漲

丁朗會唔會好似山狗咁拖慢節奏㗎

13 x 🏆 - @ManUtd
5 x 🏆 - @ChelseaFC
3 x 🏆 - @Arsenal
2 x 🏆 - @ManCity
1 x 🏆 - @Rovers, @LCFC

英超3哥

五哥暴力般

AOC有條撚屌唔gur 雲加= 失去更衣室?
又係局外人係到指點江山

你驚佢唔識拖好過

同意，上場事實係阿狗廢真係唔係猁勁

賣走曬d人咪無問題囉

咁文尼沙拉係勁既 好難否認
只係阿狗既廢令佢地既長處更明顯

其實鏝到宜家睇落都仲係幾普通 冇獌果種屈機感覺

踢完阿狗就知幾屈架喇

屌你老母雲加做on9

山神去曼聯未？

賣ox去土超啦
仲有細梅隻9c9咁鐘意走唔洗諗住再出場啦

ox條撚屌又唔走啦?
扭晒屎忽咁想點撚樣呀
albert tam咩屌你

希望干地幫我哋收垃圾

今季有歐霸, Nelson大把機會吸經
下季正式上位

阿狗未來:
-------------------------拿卡---------------------
拓磨----------------------2&B--------------Nelson
-------------------Xhaka----哥基連-----------------
kxxxxxx---細梅/新中堅------浩丁-------比比鳥

有前四啦

Skysports最新報導指，國際米蘭將就梅斯達菲提交一份「£4.6M租借費+£23M」新報價。

然而消息指，雲加希望能夠留低梅斯達菲，而如無意外將拒絕報價

梅斯達菲我屌你老母搞完事就想走

屌你 原來係木XXXXXX巴打

見到托磨已經知啦

有阿狗唔留要去乞衣仲on9過雲加

點解細梅要9c 佢應該跟奧燒頭wo... 奧燒先係幕後大佬

唔講都唔記得有簽黎托麼

拓磨 2&B Nelson

幕後玩家

新中堅=埃及仔

笑
拓磨 踢德甲

屌你老母張伯倫

手足係咪出糧成份糧要比曬老婆

正式宣佈100分 成為阿仙奴最黑人憎球員之冠

賣唔走班搞事狗
士氣應該都keep住咁低下

係成個老婆比曬手足

佢老婆 49000

留低都冇用老野一日唔死
年年都係重建

有無讀心手足知道, 佢對史篤城個球係咪專登失波架

大慈善家

屌你老母老雲仆街含撚奶西死！你唔撚簽人下個月唔柒續now拉

個反骨格仲出過第一風扇
vps話晒個年一個人carry全隊攞第4
屌張踢得幾場好波
又要佔中又唔肯躝

山狗睇住比人強姦緊仲忍唔住笑
死老野咁都忍得
咁屎都食得啦垃圾

any news賣人

迷雲

同人講話想做謝拉2世

有車高薪唔去, 一定要去利

一早幫自己鋪哂路. 垃圾撚屌

G持 上黎睇文字直播算 廢事眼冤

唔係

其實真係唔勁

真 快D躝

不過賣左 gabriel 就留啦

睇住佢個偷笑樣我都忍唔住笑

BREAKING: @Arsenal have agreed to sell Alexis to @ManCity with Fabian Delph going the other way. Arsenal will pay cash. #AFC #MCFC #Alexis

有車仔唔去去利狗

有bielik就ok 搞事狗躝

做咩變咗幫人清垃圾

等睇山狗酋長滑草

Gabriel > Mustafi

FAKE NEWS唔駛理

delph送都唔要啦屌

sor是咪借走左

屌你老母

人地偶像係謝拉呀

邊個放fake new屌撚死佢

俾你走你唔走
咁得啦,雪你老母

車post 好多狗j山狗

笑撚左出聲 delph

收到風佢想去意甲證明自己防守好撚勁

山9 50m 真係隊隊都搶

拖波狗咁低賤
比隻delph你都唔講聲多謝

原來 heiba 入咗去

干地用柏度唔好?

冇錯

拿
彈彈波勁幾撚多呀
洗撚山狗咩
搵ozil都得啦

香港時間8月29日，據西班牙媒體《世界體育報》的消息，近日尼馬利用回到巴西備戰世盃外的機會勸說自己的老鄉古天奴不要到巴塞踢球。

山有名你叫山神，咁梗係要用耶穌黎換啦

CHING好波

DEAL

All go psg la diu

果幾年靠法明尼咋

仲記得法明尼第一場回家 好似係牛奶突然肚痛 換佢出黎 個個打哂飛機狂J

法叔幾時過番幾千萬俾爺爺洗下

贏熱9 wo.. 好j 到

拿拿林換隻250黎

老師又中。

路狗

san god - jesus

其他人都唔撚要

想睇法明尼收購我廠親手炒雲加

乜牙

又諗起A8 復出 . 將隊波榜首變第4

屌你老味.

拎錢扔曼聯

DLLM 你可以出番去

死左

A8 俾雲加改做完除左12碼仲keep到d遠射冇哂

回憶永遠最美好
根本同16/17差唔多
話咩彈彈波幾撚勁
入咗幾多百萬球？
入兩球金球就overrated

收嗲啦 好煩牙你

明明收番高基個陣，完全做到法明尼既工作
而家不了

法明尼熱血提場牙

所以山狗走都唔會完全入唔到波

剪袖先型

Inter Milan have made a new offer to Arsenal for German centre-back Shkodran Mustafi.

Sky in Italy say Inter are offering a £4.6m loan fee, with an option to buy for £23m which could become an obligation to buy.

Inter would have to pay the £23m fee for Mustafi if he played in 50 per cent of their games this season.

Arsenal signed Mustafi for £35m from Valencia last summer.

屌你老母乞憐國米23M食撚屎啦

雲加拒絕左

on9
根本走唔走都入唔撚到波

其實因咩要咁趕整走佢？

季初反山: 覺唔覺冇山狗D波好睇左

9c9

佢自己想走

反雲

對利狗有山更加好睇

雲加呢條死柒頭，全世界都知你要買人/賣人。 而家個個bargaining power 都大過阿仙奴，點會搵到好offer? 唯一解決辦法係炒撚左雲加條仆街，然後同獌痢一樣柒幾年先起得返身 (但係我地已經柒左19幾年 )

應該要等球員出自傳先知邊個係final 9c9
希望大梅會出

今年D轉會應該係近5年來最好睇
全部都有好大既連鎖反應
仲要係好有分量

呢到好多傳心師會知

都咪撚吹奏彈彈波幾勁幾好
又唔係高效
Outcome又差唔多

阿狗冇得益過今次

唔知會唔會有

柒幾年?要柒到高安基走先

原來雲加頭十年都柒緊

雲加我屌你

阿狗要得益就要建基於張狗山狗轉會

咁到底係得定失就自己諗啦

起球場開始柒到而家喇

後備席提場

法明尼依家踢邊隊

張狗唔走一定係失

酋長2004年開始起，原來個年都柒緊

要留佢打中場就死得

雲加出世個年開始柒啦

唔重要啦，人地公司要揾大錢呀

留佢幫雲加係寫字樓打飛機OK?

你嗡乜撚啊?

山狗張狗含撚死！！

25張rejected

你話阿狗柒咗19幾年，雲加教咗廿年到，你咪即係話雲加教頭十年阿狗都係柒

Skysports報導指，阿仙奴已經拒絕曼城就山齊士提交既一份£50M報價
消息指，阿仙奴目前堅持希望留住山齊士。即使要賣走佢，亦只會接受「現金+球員交換」既方案
Skysports 指曼城相信將繼續提高報價

拎半隊人换啦

依家係2017

阿古路換山狗DEAL唔DEAL

全世界都講緊阿狗

捉字蝨型到

加多少少錢得唔得

十鳩幾年啊

張狗跑咁快淨係識9爆唔打翼學人打中場，貪佢傳波勁定攔截勁呀?

唉 雲加搞到d 球迷都痴鳩埋

Sorry佢唔識中文

純互換東家肯唔肯

包容一下

乜撚NEWS都無

都可以吹到係咁爆POST

阿迷仲ON9雲加

咁你唔好打數字啦，直接全中文啦，鬼知你係唔係打錯字咩

賣人未

你地原諒佢啦...

arsenal pay cash

是否悲哀？

十幾年=13~19年

張狗真係麻撚煩

指定要做謝拉特 可以雪了

咪又係打邊

山狗未到含撚死，咁鐘意偷笑快啲躝就得
張狗含撚死十卜

得返幾個月約你有得選咩

Man City are confident of striking a deal for Alexit and are willing to fly a team of officials to Chile to help with any medical.

明尼可否不要老

想當年林狗 梅開二度 斬殺熱狗 有球仲要勁靚

聯賽盃 天外飛仙

吹大左下話, 飛到去都夠鐘

好難想像我地deadline淨係瞄住Evans

呢個先係重點

BREAKING：Arsenal Wenger has declared his intention of resignation to the board.

又9up

竟然Draxler 馬列斯全部收皮

希望雲加 高安基下世做狗

好熱血

Hey @Alex_OxChambo, with Wilshere suspended our u23s need a CM, maybe you can go play there? x

踢得柒未必怪，最緊要有心踢

諗住賤放mustafi, 追evans

雲加好波

本土派

金剛腿踢柒張狗

係咁易都加返d hashtag 丫,扮得似d
#arsenal #wengerout

一槍打死我

King Of The Season-Long loan Campbell has spent time with 4 different clubs across 4 different countries whilst still on the books at Arsenal.

要本土不要分離

9c9唔專業

換費奴實際啲

The guy wants to leave us after 6 years of giving him chances but then rejects the highest bidder? I've had enough.

張狗

最後

垃

老嘢就係唔明一隊波一定要有呢啲人
得99lin唔夠

btw,第一段片最後

其實張狗究竟哪來的自信？
竟然覺得自己勁過法比簡迪？

係走就快喇屌,無預過會買到人
又可以睇到重返八年無冠全力爭四既陣容
Lacazette,不了,出黑碧做正選

上場99lin都有提場

On this day in 2013, we signed Ozil #yagunnersya

十足十古代d人嫌官職唔夠大就係度寫詩寫詞話自己懷才不遇大材小用幾時先得明君重用既煩膠咁

佢打左閘都勁撚過b24

If he wants to leave because of Wenger/The Board then fair enough. But he'll be a squad player at Chelsea or Liverpool, just like he is here

And he won't start ahead of Mané or Salah on the wings, or at No.10 when they have Lallana. He should be grateful to play RWB at Arsenal.

If he wants to leave because of Wenger/The Board then fair enough. But he'll be a squad player at Chelsea or Liverpool, just like he is here

就係冇咪唔肯去囉

[url]

我估最後淨係賣 gibbs ox
之後 debuchy 做 bellerin sub
轉返 4231

Welbeck lacazette alexis
----------ozil-----------
----ramsey xhaka------
Kolasinac k6 holding bellerin
----------cech----------

Sub and reserve: theo, giroud, mertesecker, nelson, monreal, coq, wilshere, elneny,

Debuchy perez mustafi 冬季再試下賣
之後下年 ozil sanchez free transfer
老野再用今年舊錢 bid lemar vvd

仲爭4

大波果啲唔用就唔用架啦，冇閘咪又打三中堅囉

猁狗一樣有lalala 同神軒
佢點爭？

唔拿係呀仲黑碧
出托柒好過

day dream lor

Gibbs好似無乜進展 都唔知賣唔賣到

Wenger indicates he may leave after international break.

仲有Can, 下季仲有基達

咁兩隊邊隊中場中弱啲(睇落) 咪去邊隊囉

annual leave 定 sick leave?

自從佢留長頭髮後
個格就越來越衰格
有埋女就更加

SKYSPORTS LIVE

買到250未

係真
寧願睇托柒隱形都唔想睇黑碧啲閪波

岩呀
死老野用越柒既人成績愈好
快d簽返神丹豬達艾蒙返黎
加埋黑b真無敵

理撚得條傻鳩咩
我哋顧掂自己先

Source:Wengerb

咁應該去南華啦

咁不如出25B左翼啦

反正幾個都係柒

清冷靜啲

張伯倫係打中鋒架

你估雲膠啲波路唔可以諗到咁正路,
到時都係令自己失望

死老野d肉便器黎
點會唔重用

高普呃左佢過去先算啦，而家最驚佢躝唔到又下年free走

真心 下季有歐霸打都收貨

唔買防中等仆街 場場對頭6都456

總之中路三核一定係holding, ramsey, welbeck

躝唔到都ok,如果雲加夠膽雪人留放佢去u23既話
不過佢應該無呢個膽

nzonzi la diu

好似30n release Clause

Evan Gradius says he is not sure whether Wenger will stay at Arsenal or not

報左驚

太仁慈 要高壓下班友仔

9c9 short jor

🔥 TRANSFER CENTRE LIVE 🔥

Alex Oxlade-Chamberlain & Alexis Sanchez developments.

Follow here: skysports.tv/WHckjs

JG la diu

挽留

好想雲加買個而家踢得好撚勁既球員
再將佢膠化 睇下個死老野仲有咩鳩野講

7m 等體檢去西布朗

踢中超啦

pass jor medical la

仲holding

13:36
WATCH: 'ARSENAL DON'T NEED STERLING'

Jamie Redknapp, speaking on The Debate, says Raheem Sterling is obviously not what Arsenal need right now.

Sky Sports News understands Arsenal would consider the option of England winger Raheem Sterling being included in any deal that takes Sanchez to the Etihad.

However, any deaI involving Sterling would also include Arsenal paying a fee to City as a makeweight.

人工傾得掂先算

Btw可唔可以唔好再Ramsey+Xhaka
打強隊玩中場真空🤦🏻‍♂️

冇錢果時用垃圾都有得用冇錢做藉口
而家有錢用連唯一既遮醜布都冇埋
根本out 鳩哂
冇戰術天才波
用廢人
放錯位

on9，仲要補錢

夠贏車狗

剎卡連膠幾場又景用

咪有個歐洲助攻王膠化左囉

車狗唔係強隊

Arsense Wenger confirmed there was a fight between Ramsay，Alexit and himself in changing room in half-time of last match.

如果我發大達
我就搵人去研究下黑B個腦係唔係有咩影響左佢既平衡感
成日一仆一碌咁 係唔係天生有咩缺憾

人工傾唔掂點會比你去體檢

往死裏打

唔通唔洗減人工？

拿樸迪去先

Gordon Ramsay?

驗下係咪同辛洛高一樣構造就知

藍斯做番後備啦，諗辦法買個防中搭Xhaka

臭蕭係買唔到咬人蘇之下既替代品黎姐

藍山兩條仆街操咁大隻有鳩屎用咩，咁都打唔死老野

和好，一齊去阿狗

唔駛研究都知弱能

比爾連柒左咁耐都左擺右擺死出啦
老野好似無睇過d 訓練同場波咁

減啲掛

死老野 垃圾又清唔到 人又買唔到 死廢老

Ok,歐聯袋硬了👌

我發大達會買起阿狗 炒撚左老野佢

一次贏放假mood車
一次殘車

死老野識波就唔撚係咁排陣啦

係 贏波唔計

一日暖衰都係干地
放撚左個保溫盃比死老野續命

食手指最叻

唔好發夢 俄佬都買唔到

耳水唔平衡搞對個人都唔平衡

G持

輸波先計
贏=人地問題
輸=利狗勁

有錢過俄佬IS OK

等法明尼會快d

any news ar

雲加一日唔死 阿狗都無救了

驗咗張狗個腦先，好想知佢啲自信點嚟

Stoke are hoping to tie up a deal for Manchester City midfielder Fabian Delph before the transfer deadline, according to The Daily Mirror.

Chelsea have made a £25m offer for Everton midfielder Ross Barkley, according to The Daily Mail.

However, there are contrasting reports in The Daily Star, which reports Barkley could be set to stay at Everton because Tottenham and Chelsea have concerns about his injury.

The England international is currently sidelined because of a hamstring injury.

唔撚關事

同lord 比 張狗都係辣殺

買一送二驗埋老野黑碧ok?

Wagner says Ramsay and Alexit have been KO by him during half-time so both of them are subsituted

好心雲狗買返法包

迷基了

法包=是最勁

雲加幾時死

忠心撚好驚佢係普渡下場

WATCH: KDB WANTS SANCHEZ MOVE

Kevin De Bruyne says Alexis Sanchez is a very good player and would like to see the forward join him at Manchester City from Arsenal.

信左老野一句戲言 上曬腦就搞到依加咁

樓主幾靚好

假阿先會反基

呢個真 有頭髮既人都好撚麻煩

有頭髮邊個想做熾哥

咁得你唔麻煩了

100分打港超中場中都未夠班

nicky butt

樂仔>>>>>>>>>張狗

張仔打藍球就勁,踢波不了

張狗 > 林志堅

林志堅咁勁都無中場打

雲加然

張狗係咪reject 左軌

Lam 啲左路出啲波冇人接到

Arsense Alexit Ramsay

今鋪堅係出事，我地好需要大肉腸

話買就買咩

叫大肉腸返黎replace 雲加
下半腸拎腸出黎刺激士氣

一野鞭落燒山度

個組合可以點排?

山狗 Vs 藍 + 老野 (1.55賠)
山狗 + 藍 Vs 老野 (3賠)
山狗 + 老野 Vs 藍 (8賠)

老野一日係度一日都唔洗諗

藍斯,哥斯尼,梅斯達菲,比爾連,山狗互屌
施治出聲叫佢地靜啦

屌咪撚出咁多FAKE NEWS 喇戇鳩仔

佢唔係度咪得

死雲膠肯放山狗未啊

Sam‏ @samuelJayC 59m59 minutes ago
More
Thank you for your service to Arsenal, @KieranGibbs. 13 years, 230 appearances. Never moaned, always gave his best. Solid signing for WBA.
官宣左未???

死雲膠肯躝未啊

FAKING NEWS
Arsene Wenger has confirmed to make Lehman to be the new captain.

S‏ @attwood10 7h7 hours ago
More
Thomas Vermaelen, a CB, scored 4 more league goals for Arsenal than Ox has. In 22 fewer games. JEEEEZ.

躝得未

應該可以除定褲

下個po 叫痾得出屎

MailOnline Sport‏Verified account @MailSport 47m47 minutes ago
More
Inter Milan submit new bid for Arsenal defender Shkodran Mustafi in attempt to lure the German to the San Siro

另外傳緊聖人要禾子換VDD

當修狗on9咩

BREAKING: Danny Drinkwater has handed in a transfer request at @LCFC as he looks to force through a move to @ChelseaFC #ssn

阿仙奴廠長雲加在接受英格蘭足球報訪問中，炮轟藍斯和山齊士等人，稱他們就是兵工廠更衣室的毒瘤。

雲加談到：「如果你作為領隊，你會感到高興，因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多球星他們踢球都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是領隊。」

雲加：「在球隊山齊士常常痛罵一些年輕球員，這最正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在季初一場英超中場休息的時候，山齊士上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位進一隊很久的球員，當時很多隊友都已經無法容忍山齊士的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了山齊士，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的張伯倫更是拍手叫好，不停大喊：給我打，把他往死裡打！當時高斯尼、伊禾比這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

雲加：「當發生那件事情后，山齊士的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在上場迎戰利物浦時，山齊士正是用這根鐵棍報復了藍斯。」

「在那場比賽慘敗結束後，全隊回到更衣室，藍斯諷刺性說道：“前美洲盃金球獎得主，不知道你明年英冠可以入多少球？”山齊士臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像他的性格，果然在山齊士再次回到更衣室的時候手裡握著一根鐵棍，在藍斯毫無防備的情況一棍打下，藍斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是山齊士，不等藍斯起身，山齊士又是一頓亂棍爆打，藍斯在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的我可不會放過這樣的機會不斷說道：“山齊士，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ” 」

他的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去藍斯就昏迷了過去。

「打得興起的山齊士怒了，朝著我吼道：“這下還怎麼打，你滾一邊去！”」

「我也不甘示喊道: “你再說一遍，你有種你再說一遍。”他沒有回應我什麼，如果我手上也有鐵棍的話，我們肯定會打起來。 」

「當時我身邊的施治嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”」

唔換正on9

係修狗要禾仔
不過daily mail

我禾加張仔 都制

Emmanuel Petit: "Arsène Wenger is no longer the right man for Arsenal." (SFR Sport)

就咁山一換一都制

The Sun Football ⚽‏Verified account @TheSunFootball 5m5 minutes ago
More
Jack Wilshere could leave Arsenal in surprise deal

張仔唔會制

嘩

十面楚歌

快手換啦

名宿都作反

新阿絲打Lm

如果真係要加夠50m比修狗都得

利出70M WO..唔信修狗唔賣啦

丁力潛力幾高 有機做世三

40m 加我子

When Liverpool enquired about Ox last week, Arsenal told them £40m+£1 - basically stuck two fingers up at them. Interesting dynamic now

之前激嬲人

我禾英人個名都+50m 啦
調返轉差唔多

修狗50m 加VDD 換禾子就肯

猁點會比

40m +2蚊 放俾你

想比人鬧又出西價當買咩

再嘈送個吉田麻也比你

唔係咁小氣掛

其實理性嘅手足應該自己tune到就到隊波，
而唔係成日恐慌性咁迫雲加買人，
一來買唔到，二來唔會買

我徒弟gaxxxxxxxxxx都得

仲西價
加埋都值70m 掛
點會閪價呀
英人身份加埋雙雙都值30啦
再加40咪70囉屌

我禾=-20m

agger 冇錢冇成績

未到季尾雲加唔識tune同唔會tune

家陣修咸想要我子
30m 差唔多啦
加多40換佢唔用既中堅
win-win 雙贏

轉會窗得返一日
邊有球員買
冇人買得切 replacement

撚猁狗

佢啲舊將全部都調轉槍頭

所以係要人換人

所以而家咪清急屎
又話傳我子換雲迪積
又話山狗換史達寧咁
迪斯拿又係有錢有得買
有得j 好j

所以手足們咪要自己tune到接受
我地隊波就係咁，
學啲法國佬咁講C'est La Vie

講左留隊

兩個夠曬數

咪睇埋個轉會窗搞成點
反正都係得返兩日
屌住女好快過

Transfers 📰|
Barça will activate plan B today if LFC don't sell Coutinho.
Barça's alternatives are Griezmann, Dybala and Lemar. [md]

得利馬有機會
戴巴拿難啲
岩岩著10號
起碼下季先走
基沙文話做忠臣幫手留多年

疤傻左?

Just 9 up probably
1st choice coutinho 2nd choice lemar i think

呢個好笑

仲點撐落去 而家廢老係要拉埋隊波一齊陪葬 早幾年笑廢sir留班垃圾比獌 而家廢老留班仲撚垃圾既

又未至於仲垃圾呀？
手牌唔算太差呀

廢老 want to burn the club with him

Free 走 ozil alexis 之後賣埋 mustafi ox

比個正常啲嘅領隊用成績一定點都好過痢狗先

Arsenal have rejected a big bid for Alexis Sanchez from Man City 👉 bbc.in/2wlA1Ji #MCFC #AFC

比起當年老廢留果堆好少少啦
張狗賣就賣硬啦
又廢又反骨
細梅未必走得成既我諗

Transfer window 開始就話 accept + 重建姐

twitter 冇哂news

最後全部走唔到,和好如初,BBQ

賣乜Q呀

全部留低

打交打到季尾啦

老廢班底 ok 㗎
仲留低大把錢同歐聯資格

贊 喼屎呢班垃圾清唔走 卡住買人
燒山未續多數走
而家仲話賣細梅 之後靠藍禾養黑？

和佢老味 張狗一定要躝

上星期都仲算係撚猁狗 4-0之後而家阿妓真係比人撚番轉頭了 OX搞完事明顯想撕破臉 點知最後人地連軌都唔去 猁而家就大把錢 追Lemar唔追呢條仆街了

下年 free 去猁

第1句有機會 第2句就

你話ok 就ok 啦
當年獌都話老廢用手垃圾陣都拎到英超好犀利
我就唔講太多
我唔明我地陣中啲人有咩問題
有問題果個擺明係領隊啦
防中變btb
左閘變中堅
前鋒變翼鋒

根據《周刊少年Jump》雜誌最新消息，從今年6月26日開始復刊的《全職獵人》漫畫在下週雜誌連載後將會再度進入休刊

2017年的《全職獵人》在富堅的堅持下成功連載了11話，而且富堅義博在卷末評論中似乎還說明2017年內將再復活一次，富堅今年已經很勤奮了

估撚到佢啦

椰子接手個陣成班垃圾黎

睇個澳門高登起底組
D人吹奏崩牙驅
究竟咩人會吹奏黑社會

下年有撚人要佢呀

又唔好咁講 後生free既英人國腳 我諗猁軌甚至鏝都會爭 做後備一流

廢老做d決定錯撚哂 早幾年拎左fa cup就入棺材大家都好黎好去 而家歐聯資格又無 錢又唔係多過人

你眼裡只係睇到呢啲姐
我地後面有kxxxxxxx 啞仔 大梅 比狗
中場沙卡係有表現差但呢幾場有幾多個幫到條中場先 藍斯入到波果期你咪奶佢袋底
禾比我子廢極都可以做後備既
前面仲有拿卡住烏
真係差得咁緊要？
廢果個係老野姐
用人用得佢咁差
起碼好過果陣老廢剩埋果埋老弱傷殘先啦
我地啲人唔係唔見得人，係個領隊唔識用

中場廢啦
Ramshit + xhaka 都唔係 functional midfield
Monreal 中堅其實 ok
同 everton 個 squad 差唔多 level (燒山走之後）

agger

如果Man City肯加錢加人未必賣唔成，不過哥帥未必會咁做。
印象中而家大球會好少錢加人咁trade，最多都係你買完我嘅人，跟住我再買返你嘅人。

隻狗攞黎賤

算係咁啦

廢係球員質素差
而家係領隊發揮唔到佢地長處
你係要話我地隊啲球員廢咪廢囉
講多都廢事
都係同一班球員
點解初時踢到曉飛甚至有啲球員會爆發而家反而keep唔到甚至變到四不象
多得老野啲改造囉
沙卡藍斯鳩鳩牛奶呢啲邊個害？
老野害到咁囉

隻狗只係想學謝4 佢踢中中真係食得屎

踢中中要有腦
但係張狗無腦

領隊垃圾就一定
不過人腳都係冋愛差唔多
仲要冇硬淨球員
Top six 入面差唔多最差
獌鏝軌熱猁妓
頂多後防好猁少少

佢英超下遊既中場中都未夠班踢啦

ok

老嘢唔識放大球員嘅優點，淨係識暴露佢地嘅弱點

根本阿狗啲人腳用得好真係冇問題，用人用得好爭冠都得好似李城咁，但條仆街就用到啲人廢哂

基沙文 大巴拉好似阿記fans 應該遲早都黎

之前係公海見到有個post咁講 我覺得都幾中肯
Big4個名已經唔知big係邊忽，對阿記已經開始有種睇波係預左輸既感受，只係輸得有幾核凸。

若果叫我評下隊波有乜唔掂，可以點改進，其實我唔係幾講得出，只能夠答到你一個字：廢

最神奇係明明個個球員望落都ok，十一落場就有種化學反應，無聊傳波，訓唔醒，企定定慢兩拍...

作為阿迷真係抬唔到頭做人

好耐冇見axxxxxx ，
好想睇下佢對宜家呢個情況有咩高瞁

手足！我今日收到支票

講真呀
冇左燒山人腳真係差過猁

上年都比埋落台楷

x朗+elneny 係唔錯wo 其實

基沙文嬲鳩左阿狗

2014 走 > 上年走 >>> 宜家

搞到名譽掃地

中場大執
中堅接班 搵個識教防守既領隊
之後要隻超勁防中 xhaka可正選 我藍super sub
成隊操體能
442 diamond
442 wide 就買馬列斯
前場基佬拿卡
兩閘叫比比鳥減磅剪返all back
左ok啦哥斯拉
應該入得返前四

高估自己

⚠️TRANSFER REQUEST⚠️

Sky sources: Leicester midfielder Danny Drinkwater has submitted a transfer request. More 👉 skysports.tv/CkPbfH

自己望下班人身價幾低
獌淨係呢幾年轉會費夠買你全隊

新左閘踢得唔多唔評住
啞仔大梅兩個都三張野 係咪等到老到踢唔到先考慮接班問題
比狗屌都廢撚事
至於中場 藍+沙無數次比人係咁中出
藍狗入唔入波我都屌柒佢 唔會奶佢袋底 因為佢係阿仙奴已經走火入魔
140k咁既人工做後備真係ok？
住烏佢今年留都係因為世界盃
廢老廢係一件事 但隊波係唔係真係咁好腳係另一件事

Announce NZonzi

根本做領隊就要放大自己球員既長處
即使你改善唔到佢明顯缺點
發揮到佢長處已經幫到好多啦
我成日話轉打442因為眼下我地啲翼又廢
仲要依賴奧燒
啲人成日話沙卡廢因為無人幫佢執屎
而我地藍斯又鍾意插上咪出多個鳩鳩打純防中囉
攔截王黎，唔鳩改造佢根本好洗好用
前鋒無山狗咪拿卡搭住烏雙箭頭囉
後面打返4後防比狗又唔駛打翼衛打得咁吃力
手牌真係咁差？
你睇唔起自己隊波都唔好話啲人廢啦
係領隊廢呀屌你老母

有無人有 之前貼過對利記果張position 圖

人地下年過獌

張狗去猁其實點同 keita 爭位

理撚得佢

英人唔會諗呢啲

又去軌？

人地要教得長過老廢嘛

Keita can 軒 老母 佢都爭唔贏啦

依個都好！有英超經驗
不過老野唔會買

你用3421梗係手牌廢啦
比隊皇馬你好唔撚好呀
手牌有幾廢呀
識用根本好過猁添啦
你話中堅三張野
細梅走唔走得成都係未知
啞仔搭大梅都見得人呀
比狗打翼衛打唔掂咪打返4後防做右閘囉
唔好再諗打3421喇屌哂你地老母

Lukaku zlatan grizemann rashford martial
想點排

我覺得一個領隊買人番黎除左岩用之外 仲要有能力再將個球員upgrade 我記得上季Klopp買Mane果陣 全世界估佢會係水貨咁濟 點知轉個頭 而家完全fit晒Klopp既戰術 而家英磅第一翼鋒都唔過分
阿記其實就算無燒山陣容都唔可以算差 以前咪又係咁踢 但問題係買番黎 d人好多時無進步之餘踢一排就開始同化 無晒黎之前既特點 一係就買完人先覺得根本唔岩用 e.g上季3個signings Perez準備走 細梅分分鐘又走 Xhaka只可算係半成功 隊入面d中場根本唔係好夾佢 最後可能又係要買防中

下年應該伊巴走

因為人地Can都最後一年約

今晚會將各位意見email比雲加

xhaka好似當係一般料，
同成功冇咩關係

thanks

大梅仲打唔打到成季呀大佬

佢會話唔識睇中文

都未排到佢

雲加叫緊雞唔得閒睇

廢老退休啦下年

咁 lukaku grizemann 雙箭頭 rashford martial 翼？
咁 MK mata 又冇位踢

人腳比唔上雙曼，但係同利記、熱剌甚至車比其實都係拳來腳往，差唔多水平。但人地好多時打得出個form。

我諗最唔同係人地球員好有紀律，好似車同熱咁，好明顯見到個個球員都知自己位置同埋咩時間應該要做咩，反擊、防守、進攻都應對得好快。
但係我地啲球員總係懵柒柒，拎波嘅好似唔知傳去邊好、走位出出入入好似撞彩咁再唔係行行企企就等運到、防守時又溝通出錯失晒位。

好似上場對利入第一球，右路藍斯同Ox傾緊走位問題，根本上就冇留意到Xhaka傳失左，一回神已經俾人入左波。如果球隊夠紀律、球員知自己要做咩根本上就唔會出呢啲情況。

雲加識講廣東話

xhaka有個勁嘅防中逗住一定唔差，佢打返前少少拎波分波好用，喺得老嘢先會逼佢打防中

以老帶新
班新仔無得踢果陣過啲經驗比佢
張伯斯學到大梅一半都好好多
類型差唔多
大梅教得掂既

人腳廢就廢啦,你睇上場輸第三粒,比比鳥波都控唔定
陣中又無人過到人,推波都困難
領隊廢就一定,但唔好overestimate隊波人腳

根本卡蘇牛奶藍斯個個都要有個防中逗住先有勁 咁點解一開頭仲要買Xhaka而唔係買個防中 買d人根本唔係岩用既

Loop多次：心態>>>>>>>all

有個勁防中身邊擺籃斯都唔會差，
佢問題除左防守差，仲有就係用波唔夠快，
佢唔剋服自己問題始終難上一線

所以主要問題係領隊問題
分分鐘拖舟拎住我地個陣容打442菱形夠拎歐霸添
佢係皇都係打433 442
根本識教識變就唔太差

勁防中唔夠
要有人可以推波上前
同埋佢 sit deep 太 careless in possession 同護波唔夠好

簽人仲係冇乜風聲，有冇手足燈燈佢

屌哂你地老母
成日當鳩鳩連透明
有一期鳩鳩同其他人打得好咪因為鳩鳩做純防中掃波囉
老野改造人咋嘛
而家叫佢齋掃我肯定一定救得返隊波

上年棄kante要xhaka已經知老嘢係on9啦，xhaka係好球員但唔係最急切需要嘅球員
xhaka可以買，但點都係買咗kante有多餘錢先買

簽到人我即刻出文

陣中冇大佬係到 一輸一粒就慌失失
明明之前HOLDING/比比鳥 d控波都唔錯到咁,上場一控可以彈走哂

Gotcha

人腳唔係最大問題 心態先係
你睇上場對利狗個陣 有邊個冇曾經sharp過 (除左黑b)
holding上季打三中堅果陣都穩穩陣陣 就算真係未夠班都唔會似而家騰晒雞咁

又要公審上年話買xhaka可以打多泛波，
買Kante會影響高基連成長班傻吊

個個都知你會走數仲點會燈得成

山狗，張狗都走到，又乜人都買唔到既
咁出好似幾合理。。高基cover到我藍同沙卡既弱點
側擊俾翼衛去做哂

有咩唔滿意直接同雲加講

Everton have rejected a £25m offer from Chelsea for Ross Barkley bbc.in/2x3hWlw #EFC #CFC

軌都心急
狂亂買人

係 成班慌失失奇班.. 控個波都彈走哂

呢個陣既話你就要望2隻閘要場場上身先得了

人地領隊識有咩料煮咩餸 老野曬鳩氣啦
而家咩news 都j 唔落
唔再係買咩人解決到既問題
高層 雲加全部落地獄

SKYBET 有無得買阿仙奴圓唔買到人
如果有 比錢燈燈佢先

Kxxxxxx都話 比比狗 冇咩期望

set 做閘好過啦
間唔時上去插上好過而家咁四不象
不過呢個陣真係暫時最好

其實皇得幾個位勁過阿

最後背定r8踢左L9個位

用唔夠邊
對面中瑒 park the bus 就玩完

...

點睇沙比?
佢呢啲類型就係唔會快嘅 其實佢做deep lying playmaker 幾好嘅
但真係要人幫佢執屎
所以其實高基連做返防守 比晒啲波xhaka / ozil分 咁就最好
係老爺死攬住藍斯

再loop多次：心態>>>>>all
半場3:0 win獌個場 成班幾撚集中 逼搶 搶到獌食哂屎咁

GIBBS CLOSE TO WBA MOVE

Sky sources understand West Bromwich Albion are close to completing the £7m signing of Kieran Gibbs from Arsenal.

Gibbs completed a medical late last night, and there are now only minor contractual issues to sort.

Tony Pulis has been desperate to sign a left-sided defender for some time. Albion played all last season without a recognised senior left back at the club.

係咪準備交換伊雲斯

Gibbs 影相影咁耐既

不嬲支持入Kante 99質素有限

中場三個上晒禁區 又輸反擊

割蓆先

Sik ball

其實你有睇波就知我地班進攻球員好多時挨邊踢
對手都係塞死中間
藍斯會四圍走搵空位
拿卡個射手觸覺一下就可以入波
住烏做g 點其實幾好
可以一試個陣

啱呀
99專心防守個期仲勁撚過matic

The Arsenal Horse
@AFCArsenalHorse

No transfer news at present but the following has happened. It's not nice so brace yourselves.

又多位青癲左

去得medical 應該同意人工?

講過了

The Arsenal Horse
@AFCArsenalHorse

Koscielny argument with Ramsey is true. The latter said Koscielny "isn't a captain."

想g邊幾個位勁唔過阿

果季轟拎英超
但比防守數值係好過馬迪
下一季就變左攻中咁款

體測完先講個人工佢聽

我成日唔明老野點解要鳩鳩推埋個波上去攻
做好一樣野已經係1+1=3啦

原來係堅

講多次唔得？吊你老母咁串

啞仔比人杯

呢下我撐藍斯

我藍

呢個年代基本野黎

使唔使日日都講

俾你估到就唔係雲加喇
雲加好嘢

仲有FIFA真樣未講

因為浪費左我愛

仲要每日講幾次

係 上兩個post 我都有問過 下個post我再問多次 希望雲加上覆下大家

公海比人jer果陣就潛水
而家人地唔搵你就上水jer返人

今晚屌猁

好似冇潛過水 希望你睇清楚先串人

Kieran Gibbs has completed his £7m move from #afc to #wba and signed a 4-year deal. #Arsenal #WestBrom

應該差唔多official

The Arsenal Horse
@AFCArsenalHorse

Koscielny had a huge argument with Alexis also in the changing room. The latter has been late to training and doing as he pleases.

7m 我代阿記上上下下多謝你

得後衛中場同前鋒

藍斯剩番兩年約
下年一定叫走

山狗都遲到 係唔係丫

痾得出屎喇

Ramsey事波先嘈有咩用?

破壞型防中
識指揮後防既中堅
識過人突破既翼

猁個post潛左我先睇唔到 有手足比link先入去
不過未入去個時已經係另一個post同猁個樓主講和左

山狗好波牙

因為想走所以遲
究竟隊波發生咩事

快啦

山狗= 最熱血最有heart最加操

我覺得K6 R8嘈既問題仲大 明明2個都迷雲 點知都內部不和

下個topic慶祝定都得

一路順風 求下你走到

我今日收到支票

反山狗唔撚易

不過藍斯下年仲可以走去邊

拍定手先

依個source 前一年啲消息幾準，不過今年麻麻
但岩岩半個鐘係咁更新

琴日收到了

迪布治無哂消息？

留隊

迷禾又然

全部冇

唔想撞車牙
希望山狗真係遲到

4年約 西布朗 雪中送炭

巴塞隆納

呢個真

99連
M4
Welbeck 最已陣

好過屈福特隊閪波

反山好撚易

去皇馬頂摩迪

爺爺唔送番6分俾人真係講唔過去

西布朗因為急屎降班既我地賣贊狗比佢地幫佢地贏英冠升班

是其是非其非

雲爺爺講過佢鍾意push晒啲人上去打high line，因為佢要透過組職拎嘅主動權，用雲爺爺個說法就係喺人地半場開戰。
人人都知對利要打deep defence，唔好俾啲快馬咁多空位走，但係雲爺爺都係要打high line。

The Arsenal Horse
@AFCArsenalHorse

This isnt stirring, leaking or gossiping.

This is the truth, and fans have been denied the truth this summer.

真係成隊阿仙奴搞咩

求下山狗走 情願年年爭四都唔想比佢搞到家無寧日

55

藍斯同哥斯尼都躝啦
全部搞事既都躝

今年應該山狗留隊都冇得爭4

藍斯正一9C9
自己又唔係踢得好
防守又人撚到

地超市係咪收銀姐姐數錢太慢
咁耐都未開到張單

阿狗發生緊咩事

我廠趕唔切買替代品 隊波咁鳩冇人肯黎

我重申
有山狗擔旗先冇四

Sky sources: @KieranGibbs close to finalising £7m move to @WBA from @Arsenal after completing a medical. #SSN

佢係咪想做隊長

快D 250 過黎算喇

藍斯同哥斯尼就係因259嘈

根本佢多餘

諗起都覺得好笑
本身有迪布治
一傷完之後唔係慢慢操番起
反而係完全放棄

米禾係識波d

唔講都唔記得佢了

因為公開反雲要借去獌打歐國盃？

史篤城隊閪波mma同牙milk打fufa一樣咁矛

大波治明明之前傷完踢出黎都sharp
明明係法包雲加都唔用佢

重用法國幫啦 起碼小搞事先

植物人上場叫係咁
藍斯直頭比人撚狗咁撚
仲要成日上左去返唔到黎

PSG are obligated to pay €180m in Kylian Mbappé loan deal, unless they're relegated from Ligue 1.

下個po 名可以叫咩
而家阿狗真內戰

雲加死線日2

一出又傷 傷到出贊狗頂佢先放棄

傷完出黎個場踢左20MIN就傷多次..唉

Blue shit 最大缺點就係唔識安份守己

有冇山狗都冇前4喇 哂氣